Een	een	LID(onbep)	B-NP	O
sprankel	sprankel	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
hoop	hoop	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
of	of	VG(neven)	O	O
alweer	alweer	BW()	B-ADVP	O
een	een	LID(onbep)	B-NP	O
illusie	illusie	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
				
De	de	LID(bep)	B-NP	O
Oekra誰ense	oekra誰ens	ADJ(prenom,basis,met-e,stan)	I-NP	B-LOC
president	president	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
Petro	Petro	SPEC(deeleigen)	I-NP	B-PER
Porosjenko	Porosjenko	SPEC(deeleigen)	I-NP	I-PER
is	zijn	WW(pv,tgw,ev)	B-VP	O
op	op	VZ(init)	B-PP	O
bezoek	bezoek	N(soort,ev,basis,onz,stan)	B-NP	O
in	in	VZ(init)	B-PP	O
Berlijn	Berlijn	N(eigen,ev,basis,onz,stan)	B-NP	B-LOC
.	.	LET()	O	O
				
Daar	daar	VNW(aanw,adv-pron,3o,getal)	B-NP	O
praat	praten	WW(pv,tgw,ev)	B-VP	O
hij	hij	VNW(pers,pron,3,ev,masc)	B-NP	O
over	over	VZ(init)	B-PP	O
de	de	LID(bep)	B-NP	O
oprichting	oprichting	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
van	van	VZ(init)	B-PP	O
een	een	LID(onbep)	B-NP	O
internationale	internationaal	ADJ(prenom,basis,met-e,stan)	I-NP	O
troepenmacht	troepenmacht	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
in	in	VZ(init)	B-PP	O
Oost-Oekra誰ne	Oost-Oekra誰ne	N(eigen,ev,basis,onz,stan)	B-NP	B-LOC
.	.	LET()	O	O
				
