'	'	LET()	O	O
Laten	laten	WW(pv,tgw,mv)	B-VP	O
we	we	VNW(pers,pron,1,mv)	B-NP	O
beginnen	beginnen	WW(inf,vrij,zonder)	B-VP	O
met	met	VZ(init)	B-PP	O
ernstige	ernstig	ADJ(prenom,basis,met-e,stan)	B-NP	O
onderhandelingen	onderhandeling	N(soort,mv,basis)	I-NP	O
over	over	VZ(init)	B-PP	O
Brexit	Brexit	N(eigen,ev,basis,zijd,stan)	B-NP	B-PER
'	'	LET()	O	O
				
Het	het	VNW(pers,pron,3,ev,onz)	B-NP	O
is	zijn	WW(pv,tgw,ev)	B-VP	O
de	de	LID(bep)	B-NP	O
hoogste	hoog	ADJ(prenom,sup,met-e,stan)	I-NP	O
tijd	tijd	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
voor	voor	VZ(init)	B-PP	O
een	een	LID(onbep)	B-NP	O
tempoversnelling	tempoversnelling	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
in	in	VZ(init)	B-PP	O
de	de	LID(bep)	B-NP	O
onderhandelingen	onderhandeling	N(soort,mv,basis)	I-NP	O
over	over	VZ(init)	B-PP	O
de	de	LID(bep)	B-NP	O
brexit	brexit	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
.	.	LET()	O	O
				
Later	laat	ADJ(vrij,comp,zonder)	B-AP	O
op	op	VZ(init)	B-PP	O
de	de	LID(bep)	B-NP	O
dag	dag	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
komt	komen	WW(pv,tgw,met-t)	B-VP	O
premier	premier	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	B-NP	O
Theresa	Theresa	SPEC(deeleigen)	I-NP	B-PER
May	May	SPEC(deeleigen)	I-NP	I-PER
naar	naar	VZ(init)	B-PP	O
Brussel	Brussel	N(eigen,ev,basis,onz,stan)	B-NP	B-LOC
voor	voor	VZ(init)	B-PP	O
overleg	overleg	N(soort,ev,basis,onz,stan)	B-NP	O
met	met	VZ(init)	B-PP	O
Commissievoorzitter	commissievoorzitter	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	B-NP	B-MISC
Jean-Claude	Jean-Claude	SPEC(deeleigen)	I-NP	B-PER
Juncker	Juncker	SPEC(deeleigen)	I-NP	I-PER
.	.	LET()	O	O
				
