Puigdemont	puigdemont	N(soort,ev,basis,onz,stan)	B-NP	O
mag	mogen	WW(pv,tgw,ev)	B-VP	O
gaan	gaan	WW(inf,vrij,zonder)	I-VP	O
waar	waar	VNW(vb,adv-pron,3o,getal)	O	O
hij	hij	VNW(pers,pron,3,ev,masc)	O	O
wil	willen	WW(pv,tgw,ev)	B-VP	O
,	,	LET()	O	O
behalve	behalve	VG(onder)	O	O
in	in	VZ(init)	B-PP	O
Spanje	Spanje	N(eigen,ev,basis,onz,stan)	B-NP	B-LOC
				
Catalonië	Catalonië	N(eigen,ev,basis,onz,stan)	B-NP	B-LOC
-	-	LET()	O	O
Spaans	Spaans	ADJ(prenom,basis,zonder)	B-NP	B-LOC
hooggerechtshof	hooggerechtshof	N(soort,ev,basis,onz,stan)	I-NP	O
trekt	trekken	WW(pv,tgw,met-t)	B-VP	O
Europees	Europees	ADJ(prenom,basis,zonder)	B-NP	B-LOC
aanhoudingsbevel	aanhoudingsbevel	N(soort,ev,basis,onz,stan)	I-NP	O
tegen	tegen	VZ(init)	B-PP	O
ex-minister-president	ex-minister-president	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	B-NP	O
in	in	VZ(init)	O	O
				
De	de	LID(bep)	B-NP	O
voormalige	voormalig	ADJ(prenom,basis,met-e,stan)	I-NP	O
minister-president	minister-president	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
kan	kunnen	WW(pv,tgw,ev)	B-VP	O
alleen	alleen	BW()	B-ADVP	O
nog	nog	BW()	I-ADVP	O
op	op	VZ(init)	B-PP	O
Spaanse	Spaans	ADJ(prenom,basis,met-e,stan)	B-NP	B-LOC
bodem	bodem	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	I-NP	O
vervolgd	vervolgen	WW(vd,vrij,zonder)	B-VP	O
worden	worden	WW(inf,vrij,zonder)	I-VP	O
.	.	LET()	O	O
				
