{
    "doc": {
        "annotations": {
            "coreference": {
                "entities": {
                    "coref_bucket_1": [
                        "entity_1",
                        "entity_2"
                    ]
                },
                "events": {
                    "coref_bucket_2": [
                        "event_1",
                        "event_2"
                    ]
                }
            },
            "entities": {
                "entity_1": {
                    "features": {
                        "head": {
                            "features": {
                                "span": [
                                    0
                                ]
                            },
                            "string": "PS",
                            "type": "entityHead"
                        },
                        "individuality": "INDIV",
                        "mention_level_type": "NAM",
                        "span": [
                            0
                        ],
                        "type": "ORG"
                    },
                    "home_sentence": "sentence_1",
                    "string": "PS",
                    "type": "entity"
                },
                "entity_2": {
                    "features": {
                        "head": {
                            "features": {
                                "span": [
                                    11
                                ]
                            },
                            "string": "PS",
                            "type": "entityHead"
                        },
                        "individuality": "INDIV",
                        "mention_level_type": "NAM",
                        "span": [
                            11
                        ],
                        "type": "ORG"
                    },
                    "home_sentence": "sentence_2",
                    "string": "PS",
                    "type": "entity"
                },
                "entity_3": {
                    "features": {
                        "head": {
                            "features": {
                                "span": [
                                    18
                                ]
                            },
                            "string": "Kamer",
                            "type": "entityHead"
                        },
                        "individuality": "INDIV",
                        "mention_level_type": "NAM",
                        "span": [
                            18
                        ],
                        "type": "LOC"
                    },
                    "home_sentence": "sentence_2",
                    "string": "Kamer",
                    "type": "entity"
                }
            },
            "events": {
                "event_1": {
                    "annotation_type": "event",
                    "features": {
                        "arguments": [
                            {
                                "features": {
                                    "argument_entity_type": "ORG",
                                    "argument_role": "Participant",
                                    "span": [
                                        0
                                    ]
                                },
                                "string": "PS"
                            }
                        ],
                        "modality": "Other",
                        "pos_neg": "Positive",
                        "prominence": "Main",
                        "span": [
                            0,
                            1,
                            2,
                            3
                        ],
                        "subtype": "Unknown",
                        "tense": "Present",
                        "type": "Unknown"
                    },
                    "home_sentence": "sentence_1",
                    "string": "PS wil cannabis regulariseren"
                },
                "event_2": {
                    "annotation_type": "event",
                    "features": {
                        "arguments": [
                            {
                                "features": {
                                    "argument_entity_type": "ORG",
                                    "argument_role": "Participant",
                                    "span": [
                                        11
                                    ]
                                },
                                "string": "PS"
                            },
                            {
                                "features": {
                                    "argument_entity_type": "LOC",
                                    "argument_role": "Place",
                                    "span": [
                                        18
                                    ]
                                },
                                "string": "Kamer"
                            }
                        ],
                        "modality": "Asserted",
                        "pos_neg": "Positive",
                        "prominence": "Main",
                        "span": [
                            10,
                            11,
                            12,
                            13,
                            14,
                            15,
                            16,
                            17,
                            18,
                            19,
                            20,
                            21,
                            22,
                            23
                        ],
                        "subtype": "Unknown",
                        "tense": "Past",
                        "type": "Unknown"
                    },
                    "home_sentence": "sentence_2",
                    "string": "De PS heeft een wetsvoorstel ingediend in de Kamer voor de regularisering van cannabis"
                }
            },
            "iptc_codes": {
                "certain": [
                    [
                        [
                            "medtop:20000651",
                            "political parties and movements"
                        ],
                        [
                            "medtop:20000649",
                            "political process"
                        ],
                        [
                            "medtop:11000000",
                            "politics"
                        ]
                    ],
                    [
                        [
                            "medtop:20000616",
                            "lower house (parliament)"
                        ],
                        [
                            "medtop:20000615",
                            "parliament"
                        ],
                        [
                            "medtop:20000593",
                            "government"
                        ],
                        [
                            "medtop:11000000",
                            "politics"
                        ]
                    ]
                ],
                "uncertain": []
            }
        },
        "sentences": {
            "sentence_1": {
                "token_ids": [
                    0,
                    1,
                    2,
                    3,
                    4,
                    5,
                    6,
                    7,
                    8,
                    9
                ]
            },
            "sentence_2": {
                "token_ids": [
                    10,
                    11,
                    12,
                    13,
                    14,
                    15,
                    16,
                    17,
                    18,
                    19,
                    20,
                    21,
                    22,
                    23,
                    24
                ]
            },
            "sentence_3": {
                "token_ids": [
                    25,
                    26,
                    27,
                    28,
                    29,
                    30,
                    31,
                    32,
                    33,
                    34,
                    35
                ]
            },
            "sentence_4": {
                "token_ids": [
                    36,
                    37,
                    38,
                    39,
                    40,
                    41
                ]
            }
        },
        "token_ids": [
            0,
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41
        ],
        "token_string": "PS wil cannabis regulariseren : ' verbieden werkt niet ' De PS heeft een wetsvoorstel ingediend in de Kamer voor de regularisering van cannabis . ' Het aantal gebruikers gaat nog altijd in stijgende lijn . Cannabis verbieden werkt niet . '"
    },
    "meta": {
        "author": "eventdna_anno_2",
        "id": "eventdna_453"
    }
}